{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 성산 고궁게스트하우스펜션"
    },
    "text": "休憩室があり、食堂を運営するペンションです。 入室は15:00で退室は10:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用する場合、お一人様10,000ウォンの利用料金があり、利用時間は19:30から22:00までです。 幼児も人数に含まれ、最大人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットは入室できません。 郷土料理の販売も可能で、利用時間は午前9時から午後11時までです。 ペンションのお客様は郷土料理をご利用いただくと10%の割引を受けることができ、これもまた現場で決済する必要があります。 駐車場は無料で提供され、現場の状況によって利用できない場合があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "休憩室は何時から利用できますか？",
            "answer": "休憩室は15:00から利用できます。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金はお一人様10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は19:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児も人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "郷土料理の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "郷土料理の利用時間は午前9時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションのお客様は郷土料理を利用すると割引がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションのお客様は郷土料理をご利用いただくと10%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されていますが、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 428
    }
}